老豆有少少愚見 點解唔放火燒車 唔係咩叫攬炒

請不推文回覆

全家深黃 老豆好多意見雖然我唔認同但我駁唔到
純粹意見唔同

佢話 要比壓力政府就係要大攬炒 而家除左weekend
閒日大家好似平咁生活 根本無攬炒嘅效果 要搞到個個唔敢出街先宵禁先得

佢話香港人太善良 得個嗌 唔識真係反抗
有民心又點 而家都有民心
應該放火燒車 外國點解燒車就係因為做路障 狗仔又唔知佢幾時爆就唔敢亂清 原理就好似放菠蘿

燒巴士燒政府車 實有啲停車場係專放政府車
咁我就話巴士無辜亦唔可以搞到同路人自己友
咁佢就話 咁咩叫攬炒？

唯一就係 做到呢一步 真係會死好多人
但革命係咁 孫中山革命都死好多人

老豆話 成日圍狗屋燒鋪比人包抄送頭無意思
尊重前線 老豆只係唔想勇武送頭

全家無人係勇武 講嘅嘢可能唔岩唔好屌
我地會繼續遊行繼續連儂繼續twitter
和勇不分

光復香港 時代革命
1124投票
請推行動post 不推文回覆

推

唔洗推啦 討論下 全家無勇武經驗